（biohazard 精神作）：Daymare1998 Ps4/Xbox討論

我知PC 出左九世，風評只係中等。
剛剛入手PS4 版black edition , $265
玩完RE3未夠喉，試下呢隻

好早已經留意呢隻驚

睇過驚play覺得唔錯

但得英文驚玩唔掂

好唔好玩，無驚玩，想試下

起碼長過3，有解迷
Bio 3 Remake 有幾個場景 包括醫院都係抄佢
不過人物模組同怪物設計都差D
其中一個主角配音極差 呢一點嚴重扣分
如果自問係舊Bio Fans值得玩下

隻game係介面設計堅差
入item 欄都要成兩秒仲要郁得好論盡

怪物攻擊模式又係好嘔心 噴野keep住扣你血加喪打你 主角完全冇反應冇無敵時間回氣
checkpoint 又擺得奇奇怪怪
中期用光頭佬d 解謎又係怪怪地

同意，始終造GAME技術重係新，加上唔係大公司，規模一定爭D

不過，當年冇佢地造隻「FANS MADE BIO 2重製」(後來演變成而家呢隻DAYMARE1998)出黎，都唔會有CAPCOM之後隻官方RE2，所以我今次支持科水買。

最近勉強爆左但以為都唔會開黎玩

係佢地做? 咁要課金

1998年發售的《生化危機2》普遍獲得玩家好評，原版在Metacritic得到了89分[19]。在2002年，卡普空就對重製《生化危機2》表示興趣[20][21][22]，但三上真司當時不希望《生化危機4》的開發受到影響[23]。

2014年，玩家「Rod Lima」就使用虛幻引擎3配合《生化危機2》與《生化危機 黑暗面編年史》裏面的資源做出高清的同人遊戲片段，雖然玩家反應熱烈，但Rod Lima表示並沒有打算重製《生化危機2》，只是將技術嘗試的成果做成影片與大家分享[24][25][26]。

在Rod Lima之後，意大利的獨立工作室「Invader Games」宣佈製作《生化危機2 重生》（Resident Evil 2 Reborn）[27]，並將於2015冬天免費提供給玩家[28]，此舉在愛好者群體中引起廣泛關注。卡普空得知此事，邀請Invader Games至日本一起開會協商。2015年8月，Invader Games停止《生化危機2：重生》的開發[27]，與卡普空正式會面，雙方共同討論《生化危機2》的重製版事宜[29][30][31]。在重製版的計劃停止後，Invader Games轉而進行另一款生存恐怖遊戲《白日夢魘：1998》（Daymare: 1998）[註 2]的開發工作[33]，曾參與過《生化危機 聖女密碼》角色設計的中井覺（日語：中井覚）也加入開發行列[34]。

係
而家隻GAME 叫DAYMARE 1998，其實1998年，就係BIO 2原祖版推出既年份。

CAPCOM邀請部份「FANS MADE BIO2」 既人去佢地公司幫手開發「官方RE2」，「FANS MADE BIO2」留低既資源，就改造成為而家呢隻DAYMARE 1998，所以你會發現，隻GAME 個TONE係好似「官方RE2」。

當然，我只係指個TONE似，質素就尚待改進
都支持下啦

好撚難玩，係第一隻我玩唔掂ge game

你係袋拎野都要時間啦
可以話佢HARDCORE但唔係差囉
不過我覺得最HARDCORE最痴線係子彈個設定
(印象中好似有得比你揀, 難度較高定真實模式先有)
果個模式入彈係要用彈匣
如果平時你玩開鎗Game無事都會慣性Keep住禁R Reload 到Full Load
呢隻Game你尻禁R, 佢係會幫你快速換彈匣
而且原有彈匣會丟落地, 之後執翻都有Penalty會扣彈
結果玩左一排先改到手勢

佢就係呢種彷真實感令人每人玩起上黎覺得老土
你話換彈可以用彈匣或逐粒上我覺得都make sense
但check item 下下用2秒慢慢咁拎部device 向自己就係多餘

未玩過 似唔似evil within?

有中文

PS4 定PC ?
定both 兩個平台都有？

我呢個係PS4 版
講明先，係簡體字，
頂唔順可以轉返英文字幕

玩完俾d feedback黎

我覺得恐怖感ok
但個操作介面好撚煩,要摸一輪先習慣

$265 ，ok la

同埋都有解謎部份，好似舊版bio 咁

真係冇留意到有呢隻game

買左，今晚試下玩